[添滿意弛曜風]三月十七日田草十場日馬賽事討論區I

搖撚

蔡撚

仆你個街潘狗成日1·1-2倍win連頭四都無
避佢就十幾倍w都跑出

原來騎師王都估中

第4計分架原來?

1晚先啱啱好爆一個post

潘狗隻健康美麗 真係屌佢老母到最後100米隻手停lun左比人過 仆街啦

最後幾百影都唔撚見埋

搖明紹 戥期日撚到我而家

騎王應該計名次掛...分係首要 名次係次要

送埋個騎王都唔識食

喺投注站見到年年旺放頭已經轉身走人

蔡明紹 屌你

燈我添滿意
想洪蛆杭又贏Derby?

我老豆見我話買佢 佢講 呢條友邊得架大熱門...

準備睇潘狗星期日點做戲 達狗睇個樣跑第4

蔡明撚 撚左廣大馬迷幾多錢

極速王成隻英勇大師咁

極速王真係差少少 差啲就有place

咩叫柒頭？蔡明紹話比你聽咩叫柒頭

屌你老母放乜撚野

多謝巴打啲料今日可以正數去食宵

年年旺輸我千幾蚊，屌佢老母放頭

又多個受害人

千祈唔好咁講我驚累大家輸錢添…… 下半場淨係中得明月光

分數打和計冠亞季
冠亞季打和再計埋第4

蔡撚：騎師王我又無獎金既

第4打和計場數多少？

標題冇打比

第4都打和就係雙冠軍

其實睇返...今日好多騎師都好估惑 得能叔真係叫正氣認真騎
潘隻健康美麗走位順d 頭2一定有 但特燈走啤酒園就知仆街 騎王咁樣就死左
蔡頭1檔走去放頭 明顯收order做野 嬴家到最後都係馬會

屌你老母 點解要放頭？臭閪

下半場先睇到
下個賽馬日再黎過

無論如何，贏家一定係馬會

有d騎師同賭仔一樣，好冷不好熱

剛睇到，今晚每場頭二名騎師，到下一場都會自動消失。

分豬肉？

個次澳港盃文藝學家又係咁

打比年年都有架啦

嗰次又係中伏

nice rice....

Nice rice

李寶利首當其衝

打女人既柒頭 屌你老母

係咪柒蔡

想問割撚開售騎王幾倍

請支持我勝出2019年寶馬香港打吡大賽

臨訓睇到 笑到我肚痛
而家訓唔著

李寶利今日隻英之星走位

小學雞咩屌

咁我去訓了 期待星期日打吡

Me

老巫其實開左po...

龍鼓飛揚

拿狗係咁

睇見讓賽名見一個個悲慘故事
極品絲綢 戰利品 閒話一句 佳龍駒

牙晉開齋馬: 紫雲星！！

都無嘗試留

新力必 係你啦 今年打吡你贏呀！

由尾數上就贏了

呢個解釋我外行人都接受唔到

琴晚望住條蔡完全冇諗過hold

有時馬會賽後報告啲文字真係睇到我抓哂頭

他說，坐騎出閘迅速，他須於早段須催策坐騎

出閘快點解仲要催策？

如果夏蕙姨最後真係唔跑，大仆街係咪淨係可以騎快益善？

幾時抽檔

排左位 冇得轉騎師
快益善都要睇成哥用唔用佢

1130

夏威夷今朝有操

不了 呀拉個pat pat 特別硬 唔係隻隻馬頂得到

你隻馬就算啦，騎落去都冇

炒飯仔

同埋大力約束坐騎下又點被迫領放
狗會真係撚狗咁撚

佢話如果唔放就要大力約束
不過都不能接受

抽排位

抽左未

添滿意12檔

岩岩開始

添滿意 12檔

閪哂面

Topic馬又燈

傑彩繽紛 5檔

協霸神駒 1檔

蘇蠍輝一檔

妙算達人 11檔

夏威夷！

全哥外檔

夏威夷 14檔

好彈

大熱係晒外檔

好撚大波

細燒生同佢老婆都冇抽檔運

比埋達龍豬13檔啦

嘉應2檔ok？

條女咩CUP

應該D

目測f

達龍13檔就正

嘉應之星

2檔

家燕之星好好跑

有冇人cap 圖

牙蔡抽

陪跑馬主唔黎掛

達龍駒了

牙全抽

達龍駒中檔ready

達龍駒 8檔

屌你老母未放又冇圖好嬲

好撚大波 件衫包唔住咁

cap左好好瑪馬主比你

新力必

大摩 cool撚到

係咪蕭太 人妻好正

趕到仆街，求鳩其

喜蓮13檔

喜蓮騏星 13檔

3檔go go go

係，前掛生完

夏威夷抽個14檔真係

有邊個邊個開路,都唔驚14檔嘅

學平海福星咁拖去後面先

夏定安好撚型

蕭太黑絲

好想屌

14檔會唔會考慮退出 留返之後用

細燒山9個檔抽7檔
佢老婆就最出

只求擊殺洪祖杭

邊隻贏都好 最緊要達龍駒輸

唔好有雨就得

夏威夷唔退出

早。書巴

我都覺呢隻先係真命天子

早，巨人巴

輸硬 唔洗諗 隻馬沒個天幫助都唔洗嬴

有信心嘉應之星可以贏
希望華將贏返次

無記錯係咪郭家蕭家都未贏過打比

睇進度 排檔 嘉應之星真係好大機會
何妖要生性

出黎擔飛死

跪求圖

之後唔放，越縮越後 tun到尾5啤酒園衝一段

屌，有晒畫面

睇你名先知原來添法寶弛曜風同一個馬主

如果佢唔放頭真係
唔打去ICAC都唔得

大賽咁樣玩法 真係唔洗再騎好馬

屌，用雷西

想買天池怪俠
求屌醒

Q QP
嘉應之星>F

添法寶同馬唔同命

同路

狗餅馬

泰益善 阿東

嘩噴火龍莫雅

鬥到最後200米，嘉應之星已經走甩咗幾個身位，後面既馬有呢隻夏威夷，外檔妙算達人足步殘食緊上嚟！接近終點，何澤堯有機會贏寶馬香港打吡！係你贏喇嘉應之星！第二名妙算達人，第三名要影相。。。。。

想睇畢業禮嗰陣咸成咩面口

帝豪寶寶寧願搵火車都唔比東東

咸撚曬咁樣

就係大賽先咁騎

哎呀達龍駒收停左啊

我真係恭喜你呀！

新力必過晒，天池怪俠頂到第二

錶之太陽終於比返潘狗
重心了

嘩下星期三啲馬

Allin 安騏

協霸神駒終於有好檔

有隻好野 快益善轉跑谷草今次出頭了

你肯放頭先再講啦

如果孭111磅都唔放頭 下星期日入場屌鳩咸成

夏威夷咩擋都冇所謂啦，佢點都係留後跑法，最後一個直路爆上黎

睇返今朝夏蕙姨個快跳 隻左腳過左終點之後好似

邊度有得睇

超班馬簿FB 有專登cut左出黎

Will he 衝上嚟 ？
No.....

Will he 爆上嚟 ？
No.....

Will he 打上嚟 ？
No.....

He'll 行上嚟

要後上一檔算唔算好怕佢要塞到2-300先有位衝過3344

一檔睇巴西蘇會唔會跟前d

唔錯，8分

1檔陣間dun到包尾入直路

步速一定快

蘇兆輝啲內檔

我拉勁

兩兄弟都係牙奠騎完就贏G1

我拉教馬 福澤後人

想問下有咩問題嗎？

如果梁家俊唔放就世界大亂

告2隻同佢都要搶
照計何妖應該著數

寧願要傑彩好過啦

小米周點度

唔放就益咗，嘉應之星啦！
星期日會唔會好似上年馬王國際賽咁，全場嗌頂住呢

喜蓮13檔，搶完出嚟都係幫嘉應開路

何妖

何妖 華將捧盃

達龍88

梁家俊唔放會唔會比全哥斬死

要快步速添啊明做比達龍駒

美麗傳承世界馬王冇人講

Winx仲係咁高分

咁佢頭兩個月都有比賽
Between 爭分贏場G1就仲高過紅衣

潘蘇通亦表示自己有兩個自購馬進口許可證，自己在外地的「事事為王」後裔亦有足夠評分進港，正考慮把哪駒引入，以期延續「事事為王」當年在港的光輝歷史。

隻新力必連快跳都冇
收皮啦

嘉應之星!

星期日肥鬼手馬 嚇鬼咩

帝勝之星出頭未 用埋布文

佢好似路路之星比人擊殺先之後靜到而家

有隻初出 又潘又西拉試閘 之後西拉騎

點解要度多隻 ？

最高分9隻 香港佔咗3隻

澳洲4隻， USA 2隻

咁點解要 3串7 ？

點解唔2串3或者6串63 ？

3串7 好聽啲 ？

打吡 睇好 2 5 8 三隻

咁又係

三串七風水學

美麗傳承擺明唔太想遠征啦 set埋啲條件先話可以跑安田

佢話健康良好先遠征有咩問題

大摩臨退休費事搞咁多野啦

一到遠征咪話健康唔好

大摩係好想佢遠征

read

C391 THINKIN' BIG 創意天才
(AUS) 3 b/br g PP
High Chaparral (IRE) - Nothin' Leica Cat (NZ) by Tale Of The Cat (USA) (Thinkin' Big)
馬主 : Leung Lun Ping 梁麟炳
練馬師 : F C Lor 羅富全

才系買黎跑下年打吡嗰隻

串埋嘉應之星

睇下拍賣會

莎拉正到

頭先隻14號950磅都冇

鐘生 7m買左岩岩果隻

個官唱歌咁

唔係點賣貴d馬 全部都有倍以上

21可能多人鍾意

同一個budget落澳洲買大把貨啦

本身買入價唔貴果d幾倍添

蝦王系有bid

5.2m咋 我有無聽錯 父系11w?

failed

如果比亞路父系都唔算好貴

澳洲一球到應該買到隻識贏既ppg

妙算兄弟馬

23正

東尼緊張

好多路人爭

有妙算達人個名

陣間又有frankel仔,30號

出錯?

香港最叻嗰隻係栗毛
呢隻鹿毛

又有杜拜威仔

24要重新拍過

依隻過五百萬啦

三百七，今晚出價好保守

淒涼佬睇黎好鍾意係拍賣會掃貨

frankel係咪太多敗家仔係香港
本身都成3球

今晚馬會蝕本?

淨賺2千幾萬

呢隻好有機會，上場1800 跑咗500米先埋欄
又大步
如果呢隻蠃唔到好難再有機會跑打吡

呢季打比算易賭 放頭個兩隻有隻事旦單騎領放應該穩頭3名 睇個兩場預賽後面堆馬都無乜邊隻有極強爆發力 夏威夷唔塞無事應該好大贏面 4 5一對長力疑都唔會互燒 睇下有冇中段變奏搞事 之後點刨都要添滿意好過達龍駒 我估頭三四名會甩開哂後面啲馬

泰益善 退出埋 咸成玩9自己徒弟？

安騏補出咗

下星期三睇來要退出

今次發達 全餐必贏呀快買

個檔係咪要焗住留後衝？

幾場都有人買定重place

嘉應之星

例如呢

你禮拜三去唔去馬

大金庫

聽日等雷西撚鳩班廢老啦

LONGINES
World's Best Jockey
Leading Jockeys
*** as of 25 November 2018

View Complete Rankings
Jockey Total Points
Lanfranco Dettori 128
Oisin Murphy 114
Ryan L. Moore 112
William T. Buick 106
Hugh Bowman 104

上次比哂大家睇
禮拜三大家唔好買我 咩情感注都唔好喇
省返筆 我需要嘅係休息

夏威夷贏打吡
今個月退出馬Post

添滿意同嘉應之星好抵買咁

接納

6051 騎師王 沙田 星期日 17/03/2019
騎師王
1 [莫雷拉]@1.30

又嚟10蚊大燈法

如果聽日又跌到20倍就好

接納

6054 騎師王 沙田 星期日 17/03/2019
騎師王
1 [莫雷拉]@1.30

追返嗰日輸既騎師王

原來未夠嗰日輸既騎王, 加注

接納

6057 騎師王 沙田 星期日 17/03/2019
騎師王
1 [莫雷拉]@1.30

早飛多數係散客定大户

$13騎師王
穩過銀行做定期

夏威夷 信心保證

唔落雨，可以all in 添滿意

十幾倍真係太冷

2條10蚊騎王

打比冠軍係你喇 天池怪俠！

All in p

春花秋月

蔡神仙夏威夷擺擂台
蔡家師弟三路興兵夾擊
蔡家大師兄安心做坐上客

紅運戰士
沙田都掂呀，今屆打吡係你喇

龍舟掛鼓

嘉應之星呀

我會拖住紅運戰士，睇下騎既會唔會留後少少爆一段

打吡八字簡評
夏威夷：外檔考驗，並非壓一
達龍駒：此場必搏，信心難料
添滿意：真命天子，隨時贏馬
妙算達人：形勢難搞，不易再好
嘉應之星：有力搞局，睇人發揮
喜蓮騏星：長途更合，可爭獎金
紅運爵士：谷草之馬，陪跑分子
傑彩繽紛：越長越好，位望較大
協霸神駒：一檔有利，惟較飄忽
邊個邊個：開路先鋒，可以不理
好好瑪：人棄麥取，機會看淡
大金庫：為一哩馬，此程略長
天池怪俠：早有證明，一路奇兵
新力必：已有進步，惜蝕分多

打吡八字簡評
沉迷賭博 倒錢落海

跑打毗有邊隻唔係此場必搏

硬係覺得達龍駒會係2233

時時精子舊年4 2 3
達哥駒頭兩關又係4 2 又係阿般

人在日本 有無辦法睇馬

競馬知舍好似有fb live
大賽可能馬會fb都有

Racing touch

香音

雄心威龍照原來計劃出戰香港一哩錦標，不過賽前一天獸醫發現發現該駒右後腿輕微不良於行，並於賽前接受檢驗，最後仍然出賽，但大熱門位置讓渡給精彩日子。馬匹今次留後，雖然精彩日子仍然在直路帶出，但當雄心威龍接近之時靠近精彩日子，輕鬆把對手超越，首度在香港國際賽日揚威。

我滿

大金庫點睇都嫌短啦一哩 二千岩哂

第2場虞美人

上場已經要

出親獸醫預告印象中係無影響
除左呢場之前又有場國際賽又係照贏

好啦最後三百 妙算達人仲係佔先一個身位

嘉應之星率先上嚟挑戰

外面上緊嚟啦！夏威夷bump bump聲上緊嚟啦

騎落去有架！

出面仲有達龍駒上緊 最出添滿意

大外檔仲有隻呀！喜蓮騏星

入面搏位傑彩繽紛 紅運戰士

最後百零米 妙算達人仲未散 夏威夷睇個勢過架啦

外面添滿意達龍駒一對衝緊上嚟

入面傑彩繽紛搵到個位上緊嚟啦

最後五十米 夏威夷仲係佔先 傑彩繽紛達龍駒添滿意追緊

今年打吡邊隻呀？要影相....

睇好炒算達人
華將爭番啖氣ok?

好

支持我何之星 都唔支持柒俊

比料未

你俾

響入面夏蕙姨 弊喇 打困籠呀

有無同盟力量手足

講英文

全哥加油

不過今場都幾多對手下

大賽日潘狗頭5場多數留力 第6場先黎料
大賽A欄頭場多數爆冷有點麻煩

咁正 簡直係理想生活

田雞騎……見佢騎奔雷都吐血死

頭場三重行頭要牛角仔 定龍鳳好？

田雞老豆老母嚟咗香港睇佢 今日一定會變身........掛

Here龍鳯情祥點睇 我覺得佢增左磅跑唔掂 要輕磅先得

牛角仔

你咪又係
我賭馬唔賭波
廿鳩幾場日假澳假泡假 點賭

好覺得佢外檔唔掂 今次內檔有機

贏完牛角仔 今晚去食牛角放題

上年打吡前幾場買晒莫雅 點知隻隻都無

之後打吡無錢買佢就有

邊有跑錯 重磅都入q算係咁？

你癲姐

隻野一定唔止三班料
搵位搵足半條直路最後百幾米先有位上
前面龜頭嗰隻放順哂都追到剩一個馬位

頭埸!

最衰入面有隻勁駿
唔知貼唔貼到欄放

A欄通常利追唔利放？

頭幾場係 啲草養得耐靚啲

嘩 依隻牛角包跑係外面一陣風咁已經彈離左兩個身位

頭場同盟拖哂pq全餐點睇？

頭場光頭蘇一Q返吧 不過隻時代唔知到最後200會唔會腳軟……

二郎

快馬飛馳

買返舊馬 競駿時代

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 7 美麗滿載 / 24 / 2 0 0 0 0 / 鄭恩地 / 1
/ R 7 美麗滿載 / 24 / 2 0 0 0 0 / 智高無上 / 1
/ R 7 美麗滿載 / 24 / 2 0 0 0 0 / 小巨人 / 1
/ R 7 美麗滿載 / 18 / 1 1 0 0 0 / 金地飛客🐎 / 4
/ R 7 美麗滿載 / 16 / 1 0 1 0 0 / 求其 / 5
/ R 7 美麗滿載 / 12 / 1 0 0 1 0 / 一笑傾城 / 6
/ R 7 美麗滿載 / 12 / 1 0 0 0 1 / 情迷熱杏霜 / 7
/ R 7 美麗滿載 / 12 / 1 0 0 0 1 / 羅承傑 / 7
/ R 7 美麗滿載 / 12 / 1 0 0 0 1 / 莫雷拉馬 / 7
/ R 7 美麗滿載 / 12 / 1 0 0 0 1 / 紅豆冰走奶 / 7
/ R 7 美麗滿載 / 12 / 1 0 0 0 1 / 華可可 / 7
/ R 7 美麗滿載 / 12 / 1 0 0 0 1 / nako_yabuki / 7
/ R 7 美麗滿載 / 12 / 1 0 0 0 0 / 煲仔飯 / 7
/ R 7 美麗滿載 / 12 / 0 2 0 0 0 / 上海oscar / 17
/ R 7 美麗滿載 / 0 / 0 0 0 0 0 / 林源三哥 / 19
/ R 8 夏威夷 / 12 / 1 0 0 0 1 / Regen / 7
/ R 8 達龍駒 / 4 / 0 0 1 1 0 / 福永祐一 / 18
/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 1 / 四連環 / 7
/ R / 12 / 1 0 0 0 1 / 真名 / 7
/ R / 0 / 0 0 0 0 2 / 黑衣巨人步步友 / 19

咁嘉應之星rip

咁就一年 上年睇平海福星 時間真係快

又搵張基

東龍陣

個呀叔講野好長氣

2 1 3 10

平海贏打比個場，全部都水貨同傷哂咁制
得時時叫好

馬場揸fit邊個啊？新力必啊！打吡大摩you win la

競駿時代爆

2019 仲張基

張基同馬會廢老有咩分別
講嘢又冇sense又冇根據又長氣又吓吓吓

本身簡佢，但原來係補入馬

想熄左電視聲佢

頭場已經有七八隻馬有人品題

張基老屎忽 岩哂廢老聽就得啦

補出先好跑......好多時補出馬都有3甲

頭場 威武承傳 牛角仔 競駿時代 同盟力量 有冇同路人?

俊燈去左邊

咁我買返注

一樣

我唔知好唔好跑 淨係檔位ok 擺前 對手咁生 三甲唔難掛？

同cake扑緊野

寧願聽俊燈算

今年打比無睇頭
你話呢班馬勁又唔係真係好撚勁 無個種卡士係度囉

諗緊同盟力量

聽阿基哥講野真係辛苦

無咗牙cake

我只係驚佢最後腳仔軟姐加埋班初出馬感覺好水 3歲仔點都受唔到太多鞭

個老野真係好煩好趕客

聽佢講野都無咩心機買

佳冇返工？

不過個呀叔講野有幾句都客觀嘅

俊燈屌緊

2場買哂咪得

投注站啲廢老

呢隻同快馬飛馳都靚

話麥道朗攞位醒

真係咩？cake唔係落跑道先岀聲？

想戒賭了

銀亮福將退出左啦喎

連閃電俠都咁冷

e隻 二郎神黎的

牙Paul d馬唔似咁冷喎

有, 兩個都有係度

盲搶牛角

2個競速緊

聽881沙拉9UP算啦
老野把聲好撚煩講野一舊舊

陰謀論

終於有返牙cake

吓 呀 吓

點解呀拉同呀潘兩隻D飛差咁遠

係咁吓吓吓 聽到個人好燥

我call左佢返黎

威武承傳

J2又簡哂最熱果5隻

基神要3

8 浸浸落

2狼，認真

3拖1 2 4，黎多隻冷腳

洗撚佢揀咩

Pm未

隻二郎出跑道時腳震震 好驚咁

牛哥頭場簡咩?
你頭場好準

1,4,7 爆爆爆

咩事落咗馬 ?

係咁講,可能唔跑?

出左啦 自己搵

龍鳳情祥講緊贏兩w 計埋檔牛角仔憑咩仲熱過佢
真係cls

騎師

有d驚隻東龍陣

仲唔按埋層樓all in?

最後決定威武承傳

威駿爆

又9日話麥道朗好

比面大潘！

我追左2場都覺得自己ON9

閃電俠

今日終於可以贏大錢了

容癌黎料！

個呀叔真係好煩

雷狗 100%

我d心水差唔多同881差唔多

3 8 2 5

雷神el

張基自己識得好多馬主,係都收埋食啦

1 4 13

最後決定都係1 3 4pq算

龍鳳情祥 wp

屌 比閃電俠擊殺

屌你老母真係東龍陣

Diu

屌我條2 12Q啊

容又嚟料

又中計,追2場無影,唔追就入三甲

講個笑話 麥道朗走位醒

閃電俠真係閃左上黎

東龍陣影贏

100%無

連巴出呢d冷馬真係有一手…

千幾蚊PQ

屌....頭場就收皮

牛角仔3疊都唔驚

田雞今日醒神

唔唔信念，無買閃電俠

俾東龍陣劏左隻13p

同盟頂唔到

真...

仆你個街閃電俠差啲有得派錢

田雞損人不利己

好彩有補返place如果有第二就正

2,3名爆到

thanks田雞

今日影得咁快

捉到閃電俠 啲腳冇隻有

田雞仆街死啦好鬼黑人憎e條死黑鬼

同盟力量跑第4
搭咗閃電俠都無撚用啦

你留意下張基同王若舜啲互動都幾好笑

以為頂到架啦

係囉點解

跑一四名,頂唔住

我都買2-13

屌 個主持

似好利追下

張基你搞乜

個呀叔好搶口 當自己屋企咁

佢講緊乜尻

贏唔贏一回事 你自己有冇賭佢w?

如果R2 潘雷跑唔出既話,又爆一獲

咪霸dllm
個個唔敢出聲

搶口

死撚開啦田雞

阿伯講乜鳩?死唔斷氣咁

張基當左自己屋企

應該好快俾人炒

張基，麥道朗攞位好

廢老無人聽佢講野平時

食牛角了

有得追就夏威夷添滿意

收錢
有錢玩下場

競駿時代放唔到頭就真係無哂用失敗

佢同董驃嗰一輩,邊有人夠膽出聲

$129 Place

屌J2開多條聲道比佢自己一個講啦

動物聲道

多謝

又係梁家俊個垃圾，隻馬有，佢冇

咁多人唔識張基

一定要識

識又點 事實佢係煩

同盟力量岩晒都比人擊殺

識就唔屌得？

吳嘉晉 今場入到頭3 我吹奏一星期

講東龍陣果啲點解可以咁勁？下場買咩？

唔利放

友瑩囍仲要害人害到幾時

瘋狂搶咪 屌 想聽下9UP得返嘈音

基哥補充下

基哥：色水都唔係靚丫

大佬呀咁佢真係搶住嚟講但係又講到口齒不清咁

轉英文啦

到牙康接返嚟講兩句又打斷人地 ON99

連巴好鍾意東龍
記得上場佢都有貼東龍

呢度有兩三個追左幾場

13少寶藏食得未?

係..好有印象
一次比一次冷,果幾個巴打真係追到中為止

終於追到place

特醒 直接放啦反正留唔到

冇話唔屌得
屌佢煩我冇話有問題
只係覺得原來都幾多人唔識佢
個人覺得：張基真係少有既正氣評馬人，唔會鳩比熱門就算數

路路通呀

換其他騎師一定會買

係，佢跑啱哂

追風者

想買路路通

牙田好波
$324.5q

潘雷似係留力大賽
呢場希望佢地繼續唔去馬

嘉域騏

佢都係大賽先做一次
講真鍾意聽佢多過王若舜

春花秋月生生地

1,9,10

田雞成家去哂沙田睇佢

表演同場邊握手

做愛q

特醒大冷變大熱真係

第六場後先壓地......個場2000冇得作準

基哥同鏢叔同一代，都係正氣敢言
鏢叔就屌得出力d
基哥就直話直說，隻馬有咩唔得會正接講
唔會好似而家d評馬人，就住就住怕得罪人

綠野先駒越行越靚

咁癲 行多十分鐘咪贏條街番黎

有咩方法睇馬
喺日本

屌你咩手足

搭飛機返Hk睇

練馬師想搏冷食，希望搏到，拖埋隻3號

UTV好似睇到？

屌認真

加洲定紫雲星做膽好?

嘉應傳奇仲未著格既？

加洲

有無人要lulu tung?

著咗綠燈啦

檔靚馬有前速路程專家
但騎師問題不了

本身想要加洲拖田雞,13少寶藏,紫雲星
連巴又簡左紫雲星

My tv

8 10 12

地區問題

部能冷馬呀

路路

加州多寶

潘狗去馬

綠野

雷神最後大熱
Feel 到出事

3，4易到

級際賽見

屌大潘竟然贏馬

春花秋月何時了？往事知多少

基哥

出閘勁快 尾段仲大把係手

夏禮賢 真係唔想再買你....場場都塞車 同隻馬係入面打炮

嘉應傳奇

仆街，比12搶左條pq

黃俊玩完自己 玩死埋雷

中呀

路路通

潘狗！

收錢

真

4 13 12 5

boss生日快樂

4.8倍

黃俊

紫雲星仲差過上場
雷拉全程三疊直路又無

Easy cashed

部能畀路路通殺左

牙拉一野收佢皮

原來大摩生日 早講啦

春花秋月將來應該好勁

好撚嬲

3班初出 嬴甩

贏幾個馬位 期待升班

真係group見 尾段仲大把係手...

我36pq呀

連贏位於w都幾多

單T簡左牙拉飛潘 我知錯了

只打兩鞭癲

今日好利跟前

個勢唔打鞭都應該贏

西拉都買

今日田雞起碼有30分

追風者幾乎冇衝過

6好馬,睇見郭能騎馬真係火滾

留返d錢買紀利雄星算...買 夏禮賢條死仔 頭場又塞今場仲勁同隻馬打炮佢老闆真係

4隻馬 3 6 12 模係配隻熱 我見牙拉大熱炸

唉屌，兩場都冇Q

田東就快要做愛

基哥講野雖然一舊舊，但睇馬有時幾準

有跟下場再努力過

佢呢d真係識馬既，係把聲衰，其他果d主持都係讀下稿9up下等出糧

佢以為自己p硬

成廿幾倍pq呀

有無下場呀手足 想去見知妍了

雷神61倍 買佢騎功都抵

屌你老母 郭能

6倍p

繼續追田雞
難得佢全家黎睇佢,今日應該唔會好似平時咁ON9

呢隻同嫡愛摯寶有乜分別

今日連續2場都係最後2步比馬衝過搞到冇pq

佢有騎功

呢場2隻冷腳7 10要拖

清新動力

噴火龍又唔係大熱 睇唔透

我都係

想買呃錢噴火龍

綠尚飛馳呢度好多苦主 仲有冇人追

帝豪福星

鬼叫佢跑法被動 係人都知佢會衝呀
但1400又衝唔到 1200又衝唔衝到
w唔會揀

噴火龍似sure win

田泰會唔會呢場都去

出親都比佢呃錢，今日唔買唔信佢有

追到瘦

有，今日似樣

有無人要寶貝

輸撚左三次 再追

有。。

希望莫雅今場唔好去 唔係打毗就拉馬

清新動力啦
如果路利放

大魔田雞過關

29PQ巨額過關

好耐無聽過巨額過關

莫雷拉有10倍P
好耐無見過

29
傻撚左呀

6場9

田雞日

接納

6070 騎師王 沙田 星期日 17/03/2019
騎師王
1 [莫雷拉]@1.65

買唔切

初出馬睇中傳盛 但唔似想博殺

點睇?

打錯,

莫雷拉70倍你見過未

跑出70倍OVER真係未見過

7

佢竟然會騎大冷

雄龍

開閘打落10幾倍

j2班主持已經唔想理張基

完左第五場all in雷狗騎王

J2講到傳盛好勁咁

萬事欣

生生勝勝

高耀G星識唔識轉彎

基哥好野

張基係咁岔亂歌柄

上個禮拜日買5場蘇輸足5場 ching睇路

跑開直路唔買住啦 買1好過

張基串鳩佢地

二話不說又識唔識？

不得不服基哥 串埋班主持

1 4 6 12

張基講野幾盞鬼

就係諗住正Q1膽

重磅，不如要綠尚

10了

細聲d

1-3

12

結果落飛

當美麗傳承飛買

証明d人羊群到一個點

閃耀榮光

7定9好？

要打破見光死嘅厄運

未食喎

生生性性

3-9-10冷去

勁瀟灑p試一試

陸上飛馳

唔係羊群架，幕後都有飛啦試閘試得好

留心聽基哥講馬
上場比加州多寶
今場比隻大冷門
老江湖

信基哥一次

潘頓起孖

7
20>13

巨額過關OK?

仆街 雄龍去馬

容癌好撚古惑

就雄龍

2 3 4

一同歸西 攬炒

跑咩

4 1 7 12

一唔買又w

14712

天下第一走位真係唔同d

莫雅

咁多馬落飛又大熱q

嘩 好撚好睇

兩隻特別高汁 咁都追到上黎

老豆

乜野叫天下第1呢場俾你睇

勁瀟灑轉灣個勢咁靚

潘頓食屎啦

10號跑第7

7同9揀揀咗9

天下第一高手

蘇兆輝條撚樣永遠唔買先衝出黎

轉灣以為傳盛真係有 今日可能利追喎咁

好撚燈win埋

好撚好睇

啡格終於唔7

莫雅兩個大外檔

有7都冇用

隻4頭800係咁drop以為無

清新動力個檔害左佢

屌 4咁樣輸少少

莫雅勁到

條欄無

終於....見到綠字了 綠尚飛馳又跑第4

四重彩 買咗 1 4 7 12

好睇

Clssss莫雅咁都追到

莫雅勁撚到

鬥得好精彩

買左蘇狗騎王

莫雅世界級

天下第一最強後勁

我都飛左

噴火龍外疊終於搞撚掂

莫雅真係好好J

容閪食冷p食到癲左

連續三場中3 4名

咁樣塞兩野仲追到仲要win埋

平時莫雅唔係級際賽鳩跑

上半身個姿勢同香港班廢j

我以為佢會走出去

一陣打吡一定好撚好睇

3.4

貪你一個位 就贏你少少！

睇到打冷震

好慘

第一高手唔係流

我都以為牛角仔超班先輕鬆贏.....

潘9同so fai差唔多位 出黎結果差咁遠 潘9

隻2個頭DUP到春袋都巨額笑死

東龍陣 閃耀榮光仲要啡格

東東上場

原來中左呢場

舊年呢日老豆之前幾場全都用黎試場地

莫雅w crashed

根本就係教材級走位

好撚勁，基本上頭三名佢騎邊隻都會贏

今日外疊好似唔怕蝕

下場係配搭問題
好撚串

頒定冠軍

今日好難賭，想收工

勁得手

中左都慘?

高手過招既場合 牙拉鳩都縮埋

未壓地都唔知好唔好追可以壓完好好放都唔出奇

會唔會贏埋隻傑彩

輕磅用貝貝算啦 反正預佢蝕 直路打爆佢

講錯 買咗1 4 6 12

莫雅之後得返一場

可以prove今日利追未？

連燈馬王又出場了

班馬主俾唔起請

駿王

打能到隻馬

原本好想要，但到時應該熱好多唔值博

傑彩繽紛個馬主先要俾幾廿萬請老豆黎
其餘場次俾二千二蚊就得架啦

再追一鋪成名

電路3號

帝勝之星 布文條撚樣今日精神啦吧.....老摩生日

打爆佢

你個名

勇晉大師

買傑彩不如買莫騎王

睇郭能跑噴火龍同莫雅跑噴火龍既分別

岩岩何妖一檔怕了 管之又一檔

郭能屌佢老母

真係咁貴
不過養得馬 幾廿馬濕碎

利追買電路算

噴火龍係莫雅手上好似衝程出左咁嘅

壓完地之後難講

長

真跑得又冷番

要追買得過

兩個都係跑大外檔 d攞位差咁遠

都唔夠巫顯東柒

講起就嬲

佢4月5號生日先夠3歲,今日未夠3歲都初出贏甩

gchi

神亮金剛其實岩數 但條垃圾唔值騎熱門馬

電路 帝聖？

肥鬼出兩隻
去冷唔去熱

葉狗啲打疊嚇死人

神亮金剛 肥鬼李寶利增程大熱

tbb今日嗰講馬佬好撚廢成個廢老咁
隻隻都玩cum跑

信布文？

擲公字 公就神就 字就帝聖膽

買肥鬼洗唔洗驗腦

出面好追就啦

個場追得，我要管之星

轉數高

真跑得綠格

無乜人既

糧尾

駿王仲要燉幾耐

月中都糧尾

轉收高

長期

打吡喎等緊彪哥出水

彪哥啲料好準

2，7，14 同路？

豐豐

管之星冇人要

帝勝之星贏唔到報警

勁得手又搏懞容狗

呢場到布文威啦 無理由比莫雅威撚哂

5

俊仔

黃俊好波

邊個墮左

跌馬有冇事？

好似踏到佢喎

布文 真係信唔過

Diu用錯膽

thx

隻馬勁撚到

黃俊好嚴重咁喎

出灣已經打緊鞭

死肥鬼差D食埋

牙奶

黃俊有冇事

利撚哂外面
BTW黃俊

屌易到

牙俊

墮馬

神亮金剛 1:34:82
肥鬼有隻好馬

駿王退啦

奔馳寶馬

岩數啦 係好難令人信呢個濕鳩組合姐

骨髓今次大獲了.....

蝗俊雖然唔鍾意佢 但墮馬...

漫畫王

仆街，踩到

黃俊碌左好多下

有無比馬踏到?

多謝連巴
可惜頭場跟唔切

成日買佢都捐骨髓

唔信賴葉輸撚死

唔見12800

wa 踩到喎好似

屌 似踢到

骨髓有無比馬踩親？

踩到

屌跌好應下
希望冇事

莫雷拉殺咗肥鬼條Q

今季咩事
咁多墮馬

黃俊唔好有事呀🙏🏻

集氣 希望牙俊無事

希望黃俊冇事...

38.5咁好分

幾時到潘狗呀屌